仲想起ex嘅原因？ 冇貨 還是 愛？

其實哩排仲成日諗起ex
究竟係咪因為我冇貨 搵唔到第2個先會咁
還是我仲係愛佢？

我還是愛

成日會有意無意揾佢傾計

點解要咁犯賤

未斷聯 ... 咁即係總有機
我哩d全block了

根據心理學，分左超過1年都仲諗起ex係因為冇貨

什麼叫做愛???

唔會啦
佢話我同佢唔適合

分左幾耐?

咩心理學黎

把男性生殖器官放入女性生殖器官的運動

未放低唔會揾第二個，係對下一個嘅尊重

佢block咗我電話wts singal
無block ig

明明佢傷害我 但我都會仲成日keep住諗起佢諗到想喊 仲要係諗起以前美好既回憶

咁傾計時講起佢同邊個男出街
心 冇感覺？

就黎2周年
可以紀念下

我都想知
我都成日搵起個ex
都成差不多2年

但聽講男人成世都唔會放得低初戀

咁擺明要show佢平時生活相片
比你知冇左你都可以好開心姐

有問佢拍拖啲嘢 佢會避

我9up

我唔係男人

所以話男人愈越壞 女人愈愛

的確係

ig互相無follow 佢嘅野已經俾返晒佢

我純粹係想為左搞嘢。的確佢技巧係幾正。雖然短左啲

我技巧都好正 要唔要試下

你點搵/撩佢傾計

啲朋友都叫我要放低
但真係好難

你又話你唔係男人

SP...冇問題
不過唔好玩弄感情

想知有冇人分左10年都成日諗起

傷得愈深 能傷到你嘅都係因為愛得愈深
要100%忘記冇咩可能
只好淡化到「好似」零咁

咁你放低哂d ex未

佢有架雪糕車車lego係我度
佢好鍾意
會問佢要唔要
約佢出嚟食野

交剪腳？

就係差啲搞出情。因為第一次就咁樣被佢攞走。

唔係男人都可以攪

7成啦

羅生門
十年 600周

唔係啦
唔好講到咁嘔心

咁佢肯出？

身同感受，我唔認為冇課，只係仲有愛

佢話等佢揾到工先喎
以佢性格 應該有排

好啊！
咁點試先？

其實sp係點？
唔會傾計 唔會一齊出街食飯
有需要就call對方
一見面就上房開波咁？
發洩完即走？

雙性？

咁即係都未完全放低啦 車

tg

你都覺得放唔低ex都係因為愛？
不過我覺得我而家都好埋識到異性

會唔會係因為個EX既身材

係㗎 無感情 只會係床上交流
係街見到面唔會sayhi

我係sheshe

邊有咁易呀

差唔多係咁。
最多會請我食一餐，之後就帶去開房。
除左呢個，之後有個男同事都話想搵我……
我同佢ons之後，大約1個月後，就透過成人交友識到依家呢個男友。
呢個男友睇得我好實

本身都當左佢係我結婚對象
都唔知點搵貨

間中個腦 每日一d時間
就會有「當日同佢係邊到邊到食飯，行街，什至上床嘅畫面出現，佢嘅笑容，佢嘅憤怒嘅樣，你都見過了」

愛 我都成日諗起ex 好想知佢過成點

咁啫係無機會出啦

咁你都愛佢
都真愛喎

jackneko520826

無錯。就只係咁嘅關係

搵佢

點解咁覺得？

只能夠話可惜。否則又真係忍唔住想要

去佢屋企樓下等佢？

但係你俾咗tg我喎

女女？

太黐線
ex會反感
唔建議

女女
你又有性趣？

好埋識到？

我覺我我識唔到女冇貨
係因為有左陰影 唔敢去愛
同埋好似有d野卡住我 令我失去動力去哄女

平胸 核突閪 冇身材

我都覺 太chur
但因咩事分左先
可能信息/打電話/ig 覆佢story?

大波 pink鮑有身材呢

起你底
你應該係男人

女女也不錯

上連燈勿認真
見到面再講

又係你話

未放低唔會揾第二個，係對下一個嘅尊重

前戲情調好重要㗎

好難識
我都驚我都會有陰影 覺得就算識左一個新既人
可能佢都會呃我

我好想見佢 但唔知點做好

sp點同

佢有無block你呀
有無tg
留個tg教你

成人交友
係哩個platform識到
好難唔懷疑對方會出軌

佢話我地之間有好多問題所以分
佢ig最近又唔po 野
打電話會唔會都chur?

年半了已經 貨都搵過幾個了

你係男定女 要分析

佢無block呀
有 usay1234

tg傾？

我都賴過野
唔好咁做
衰硬

可以呀

好奇你地搞乜

雞嚟㗎

我果個又平又性 我都仲愛佢掛住佢
大波pink鮑上床哥能好正
但唔構成我放唔放得低嘅原因
可能發洩過後冇感覺？
唔知.. 因為我未試過有大波女友

toys

最初都有懷疑過，然而識左佢之後，至發現佢咁專一。
仲好強控制慾

我ex就係 努力令自己變得更好 追佢翻嚟

唔敢落重注投資 勇敢去愛 比真感情
萬一仆街會好傷 又唔知要down幾耐

無block wtsapp 電話 ig，打比佢會聽，ig會睇我story，仲有無機？

唔俾屌 所以分
社工都係垃圾 屌你老母

hi早兩日打開手機睇舊相 見過之前d相
但唔係愛了 應該算係一種懷念

想像緊畫面

你ok比人控制？

我依家嘅目標就係比佢睇到我生活得好好
會打扮自己 化妝 轉髮型 著短裙高踭鞋
同型過佢嘅仔出街 我要話佢知！ 我都有市場！我個世界唔係得你！
利申 好撚掛住佢 同一間gym room 前幾日先見到

即係點？
你ex係女人
你又係女人？
你ex大波pink鮑
你係平胸 ？

係喎

似仲有機
但切勿輕舉妄動

前戲好重要

？？？

係初戀呀

我訓練自己唔睇
一睇實賴野
無謂咁折磨自己

覺得欠咗佢

好複雜。其實佢係第三者，大家糾纏左兩年。

笑死唔係有心睇 係早兩日想比朋友睇旅行相個陣碌到

我會del哂佢

個人認為冇貨佔大多數
但我淨係諗起同ex一齊嗰陣時嘅回憶，唔係掛住ex

係呀

絕對有

加咗你tg 無覆我

冇貨

仲愛佢 一直放唔低

我張佢俾我啲生日卡，合照乜叉都拋撚曬

是後悔

佢送咗部電話 銀包俾我 如何處理

愛是含鳩很耐

個post乜撚嘢事個個留tg

飛人都有感覺

無貨投資愛

前排咁啱撞到
傾左一個鐘左右
期間係咁提同男朋友做乜
我心諗關我鬼事咩

我同你情況一樣 有時會諗起同佢一齊嘅片段

代表我最美好嘅時光
個段時間係我成世人最開心，所有嘢都好順利
但自從佢走咗，我係咁搵唔同嘅人，都搵唔到個種開心同感覺

想做愛

我好掛住舊女友幫我含

我自己係愛，個時為左佢改變左我好多野，諗返都覺得迷失左自我

好愛好愛

斯德哥爾摩症候群

只係突然想中出

點賴法 可摸以分享下

一定係冇貨

你搵返十個SP 每晚輪流中出你
一個月後包你唔記得Ex

如果平時都會交流 好似男女朋友咁日日傾計 有時會上床上交流 咁依d叫咩

賣鬼咗佢拎錢都好呀

頭先見到佢已讀我了

兩樣都有

fwb

是犯賤

仲愛掛我自己就接受唔到同ex做炮友

因為愛過

咁就不如算啦 放過自己 你咁樣只係傷自己

我有揹緊兩條罪 有啲sad

放緊㗎啦 點解佢唔覆我

無貨

因為你唔再係佢邊個

分開兩年都未放低

其實分手嘅時候應該要將啲相
放去另一個位置例如
External drive usb stick

然後將嗰樣嘢放喺一啲唔容易搵到嘅地方

冇ex sp夠了

覺得呢啲隨身物品用慣咗都冇乜嘢
唔會一拎上手就諗起佢

愛

我冇block 曬 但唔敢搵

ching你好長情

佢反而無block我 只係del哂我ig fb
但WhatsApp只係對住空氣講野咁永無回覆

會反感 當你變態跟蹤狂 報警拉你

試過？

... 我同ex似哩種
心諗 都唔知乜野關係黎
Cls

咁係因為你慢慢開始忘記佢以前嗰啲仆街野 之後個腦會好自然咁美化咗佢

想屌多次

呢個真
唔好傷害下個
除非你可以呃下個一世

我都成日聽

嗯，所以我都唔太信宜家男朋友放得底

我有新貨都掛住 求解

你通常諗起佢嘅片段係啲咩🤔

我太寂寞姐

我仲係好愛好愛佢

幾耐啦？

寂寞到夜深
請將冰山劈開

回憶姐 好正常

我選擇劈酒

both

哲學思辯

人淨係得依家過得未夠好先會向後望
到你有正既貨就唔會理個ex

係愛 仲好愛前女友
但知道佢呢刻唔需要我 所以幾愛都好 都只好放棄

好掛住你

假的

等於
為自己尋找答案
為何自己遇上
不可思議的人

依一刻係愛 但係明知都唔會再有結果
所以只好收埋係心裏面 回憶同佢嘅點點滴滴
好掛住佢呀我唔會忘記呢個初戀

我地識咗好多年
以前仲細 係我唔夠重視佢 唔係有第二個純粹大家嗰陣focus嘅嘢唔同 一齊咗冇耐就分
之後各自有自己嘅故事 但繼續糾纏
直至大概一年前我地遇返
見返面我就知自己仲係好愛佢
好快我地一齊返 嗰半年真係好開心
但突然有一日開始佢唔再同我講嘢唔聽我電話
我地分開咗就嚟半年 其實我到而家都唔明點解會咁
佢話佢知我變好咗 只係佢唔想再見到我

佢嘅答覆好令人無奈

互相係大家嘅初戀
我就真係放唔低
以前我地鬧交佢會block我
今次分手佢唔再覆我msg唔再聽我電話但冇block我
ig我仲係佢close friend添
唉唔知

活得比佢好一回事，記住寧缺勿濫
求戀期咁揾個人，好危

解釋下

咩片段都有啲 衣食住行做愛都有
如果追返ex
對現任唔住
加上我講就分手先
搵ex又可能hurt到佢
一直自己淡淡回憶
不過一年了仲有時想起

放過大家啦好嗎

我個ex淨係block左ig story 真係唔明佢諗乜

放過現任好嗎？

日日都會有十幾分鐘回憶.. 正常嗎

我有時心內都會講你最後果句

跟住後面果句就係 算鳩數啦 完咗架啦 好冇？

但隔一排又repeat過

放過邊個

我問十個，十個都答我係好有位置

連我個中同都成日話我係佢初戀
講到宜家都掛咀邊

係咪因為用story多

我同大部分朋友都轉只po story

其實你都只係唔甘心者

我之前同佢一齊個陣都係簡中po自拍個啲
可能佢有野唔想比我睇先block都唔定

算啦
唔睇咪仲好

一個好機會俾你放底呀

想睇下佢有報應未

放過自己同個ex

無論係咩原因 都好似無用
就算諗起 就算知自己仲愛又可以點
雖然知道佢已經唔會再諗我 再關心我
但係我仲係好想佢

對我嚟講初戀冇咩好值得留戀/keep住講
不過嗰段日子的確有幫到我更加認識自己，知道自己想要啲咩

因為覺得hurt過佢
好想同佢道歉
雖然佢可能已經無野

真係有咩

我都係

但我男朋友唔係

睇嚟佢係被飛嗰個

如果佢突然搵你
話做sp 但唔再拍拖
你會唔會濟

係
六年初戀
諗住兩年後結婚

陰公

我陰公啲

唔知幾時先真正拎佢放底得哂

是但啦 唔係翻去搵佢咪得囉

點都見咗佢先
好過而家咁

真係愛 覺得有新既人照顧佢比單身好

睇人既 有d人真係無乜佔有慾
知你過得好 反而唔想打擾

我都係 只係想佢幸福
知道佢已經拍左拖 我又唔會比到佢想要既野佢 咁樣對佢既結果可能係最好
好多謝佢教識我咩係愛一個人

憎恨

唉 真係好愛先做到

佢應該就唔會主動搵番人

但人地搵番佢，佢俾我感覺係會仆住去

呢種愧疚會伴隨一生

你係被飛嗰個？